開心速遞(357) 你班垃圾連post都唔敢開呀？

咩你覺得我哋呢班人睇開心速遞講幾句
tbb個戶口會多翻幾蚊
唔討論啲人就唔會知同中共箝制言論有咩分別
套劇係有好多廣告收入但我一間廣告商都冇幫襯過
可以講成間新聞台都唔會執咗新聞台都唔會摺
同我唔會因為你喺度up一句下個禮拜就唔睇一樣
香港人幾時連睇自己想睇嘅嘢都冇自由
(傷心絕育@LIHKG，2019)

真係好笑 睇一集愛回家好似屌曬你全家咁
我幾個月冇食所有藍店 愛回家所有廣告商我有份洗版攻擊我要話你知
睇電視同撐香港根本冇衝突
兄弟爬山 各自努力 咩唔係一直以來口號咩
cctvb啲新聞我都有眼睇
中共需要一個維穩電視臺 衰啲講句就算tvb執咗中共都會出資起過間
依家個問題係香港有個廢柴政府
嘥時間喺連登到屌人不如整多兩張文宣好過
(傷心絕育@LIHKG，2019)

成日逼人表態做乜
要睇就睇
唔睇就唔好睇
大把黃既人都有藍既朋友
咁你唔通又話啲黃絲係藍？
啲人比你屌完咪又係繼續睇

(四眼賭神@LIHKG，2019)

罷睇新聞台
但唔覺得要罷睇呢套劇

(岸優太@LIHKG，2019)

點解係你訂規矩逼人守
不嬲都係分工合作做幾多自己決定
唔通所有人要做哂全套遊行文宣撚狗罷工裝修私了先叫覺醒？
定係要做熱狗苦行日日屌全世界先得？

(岸優太@LIHKG，2019)

我唔否認洗版係有成效 但我哋唔睇真係幫到香港咩 依家廣告商想保身嘅都唔會繼續落tbb廣告
唔知你有冇睇過以前啲開心速遞po
由以前可以一集爆一個po到依家一個禮拜先爆一個 討論睇嘅人已經少咗好多 商業價值明顯下降
況且呢個圍爐po來來去去參與討論嘅人都係嗰堆
廣告商會唔會淨係睇呢個po就決定要落廣告啊
cctvb同開心速遞兩個唔同部門獨立運作
收視率多定少根本唔關我哋事 我哋亦冇能力去影響 甚至可以講就算呢個po嘅人全部罷睇開心速遞收視率起碼都有20點以上
真係要講叫人唔好睇不如同嗰800個屋企計到收視率嘅人講啦

(傷心絕育@LIHKG，2019)

你話係就係
總之我唔覺得我要罷睇套劇

(岸優太@LIHKG，2019)

睇劇係一種精神寄託，呢種娛樂有幾重要，某套劇有幾好睇，因人而異，感覺可以差好遠
上面已提過，連登講開心速遞嘅po人數已經大跌，所謂對個台嘅收入影響根本微乎其微
但套劇無疑係而家碩果僅存起偏黃偏藍嘅人之中都係最有吸引力

有人話入到呢個po，覺得好似去左鄉土
之前有D疑似偏黃角度政治抽水嘅劇情，起呢個po有掌聲，起鄉土D人就話唔想連愛回家都有政治，呢個就係分別

香港電視業結構非常唔健康，從業者根本冇咩選擇，相信枯朽大樹內寄居唔少基層員工係黃，但逼於無奈，就算新聞部都係
成日話要呢個台執笠，現實D諗，佢最終會點執？點被取代？基層員工又何去何從？

運動初期已經有人提出，唔可以匿起自己輿論陣地圍爐，要出去人地嘅陣地打
起黃營繼續存在呢種po，可以視為一條小戰線，爭取個台開放多D空間俾偏黃嘅職員發揮，影響下仍然好鐘意睇傳統港劇嘅港豬，亦可以影響將來取代Tvb嘅人分析邊D人/邊類創作最值得延續
雖然呢個影響應該唔大，同呢個po會為tvb帶來嘅收入一樣

(誰大誰索誰正確@LIHKG，2019)

Pish

睇開套劇就知套劇好有心思
啲劇情抽水貼地
睇開嘅完全罷睇真係冇乜可能
話冇心情睇係真
但其實開心速遞已經係我僅有娛樂時間
連呢半個鐘都要放棄其實好冇意義

啲人成日話netfix可以代替呢套sitcom
但講真netfix啲戲有可能做到令你共鳴一刻咩
睇其他戲硬係令我覺得好遙遠
同埋就算韓劇日劇英美佢哋都可能會用翻一啲佢哋嗰邊先明嘅terms 或者係我追唔切字幕掛
親切感始終差少少
呢個就係我希望繼續睇開心速遞原因

(傷心絕育@LIHKG，2019)

其實開心速遞劇組都唔係處於對立面
編劇時不時都抽水
有啲演員都有表態支持
你話唔睇獨孤明珠都話可以理解姐
既然對立的只係TBB
咁你咪學樓上話齋唔比佢賺收視囉
過來討論傾計嘅用不推文回覆
買嘢食的時候唔買X記囉
明明大家都鐘意套劇
想唔到理由唔支持既貼地亦本地的開心速遞

(白色的雲@LIHKG，2019)

有頭髮邊個想做熾哥?
有創作自由邊個想自己嘅心血係用嚟賣廣告?
開心速遞開始多人睇就係因為中期開始冇廣告之餘又有好劇本好演員 鏡頭服裝道具音樂各樣嘢都配合得好 觀眾有共鳴,
依家收視好 有廣告好正常 (利申 唔鍾意有大陸廣告),
攞幾集廣告幾集質素差嘅嚟代表哂成套劇有乜意思?

如果係一直睇開嘅觀眾罷睇,
我除咗戥劇組可惜之外冇意見,
但如果連套劇受歡迎嘅位喺邊都唔知就盲反嘅話其實都幾唔尊重劇組.
香港嘅影視產業係點大家有眼睇,
咁樣對班有能力嘅人盞愈嚟愈少人入行

或者有人會話劇組啲人可以劈炮,
但走咗係咪就可以好容易咁製作番一部好嘅劇集?
電視作品係teamwork,
冇其他方面配合又點成事.

香港難得有貼地 有質素 又會屌高層嘅劇,
如果遲啲染紅咗嘅話我會罷睇,
但現時為止我覺得劇組每一位嘅努力都唔應該被抹殺

(Rose-colored@LIHKG，2019)

其實我覺得開post 講都好無謂
佢地唔會接受任何原因
haters gonna hate

佢地眼中反送中/抵制tvb 只有一種方法
唔跟嘅話就係共產黨同五毛
當初講嘅各有各做互相體諒已經消失殆盡
呢班人繼續落去只會搞散晒個民氣

(白鳥@LIHKG，2019)

其實我覺得唔關清唔清泉事
鍾意睇咪睇唔鍾意睇咪唔睇
唔明咁樣批鬥啲人有乜用
你可以去推廣抵制tvb
但唔係去批鬥睇tvb 嘅人

我想講行出黎果二百萬人最少一半日日睇tvb
咁果班人係咪全部五毛/共產黨員

(白鳥@LIHKG，2019)

你憑乜野綁架晒全個連登要罷睇個台嘅野
如果呢度有任何一個人講過話罷睇tvb 但又繼續睇，你批鬥佢地無問題
但如果無，你入黎批鬥乜春

(白鳥@LIHKG，2019)

其實唔洗同果啲人解釋咁多
佢地覺得睇TVB 同共產黨一樣咁大罪要死全家

(白鳥@LIHKG，2019)

班人真係批鬥批上腦
佢地係咪覺得咁樣批鬥人啲人就唔會再睇tvb
平時有入嚟都知呢度99% 反送中
琴日先全部一齊咒馬蹄露快啲死
抵制tvb 有好多方法，可以抵制落廣告嘅商家，可以去佢活動踩場，個個人嘅諗法都唔同
咁樣將自己啲思想強加落人地度只會令人反感

(白鳥@LIHKG，2019)

認同
一有自己覺得唔啱就開post批鬥人 根本冇可能做到以理服人 最後說服唔到其他唔同人
對成件事完全冇幫助
另外一入嚟就鬧人嗰啲 佢地想啲人點回佢？

(GK9094@LIHKG，2019)

演員真人同角色真係分翻開好啲
繼續欣賞佢哋演出 鍾意佢哋個角色
遠離真人

(傷心絕育@LIHKG，2019)

Venus同阿孝係真愛

TVB power

前世要做幾多錯事
今世先識到呢兩位港女姊妹

喺呢個post可以放心推

dllmch
幾時有痴線佬為民除害斬死呢家人

推

feel到將會有一場腥風血雨……

修羅場啟動

Tvb啲前線條底褲好黃嫁

池富話自動辭職,根據前文後理乜唔係主動/自己辭職咩

做人冇公關

池富輸極都有錢

阿孝

愛回家最黑人憎
1 大龍生
2 treegun
3 rebecca

唔想睇兩個廢老條線

最撚憎睇劉丹

琴晚兩隻臭雞咁快唔見咗？
頭兩名啦

我覺得大龍生冇乜問題
Anita同Venus乞人憎啲

3e

多謝支持

我會用其他網站睇，同埋抵制佢入面賣廣告嘅公司

(白鳥@LIHKG，2019)

而家冇咗楓林網可以用咩睇

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家
黑
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家
黑
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

做乜洗版

回家吧

up

kc terry

何乜乜又返咗嚟？

捐比自己老豆姐...

隔離post啲曱甴有你咁醒就好